加貓疑問

計劃將來屋企想加一隻貓
但屋企間隔問題做唔到分房隔離

想問下如果依個情況
仲有咩方法可以等兩隻貓適應？

等佢2隻survival of the fittest

新貓入籠

入籠但大家可以見到大家都ok？

一開始蓋布

我加過2次2次都無入籠靜

係分房幾日